{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001604",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실2.4호텔"
    },
    "text": "モダンなインテリアで飾られたホテル2、4はさわやかな空気清浄機が備えられた客室を提供します。このホテルはオリンピック公園の前に位置してピクニック後も休憩を楽しむことができます。近くには夢村土城駅と漢城(ハンソン)百済駅があり、公共交通機関の利用が便利です。計51つの客室を保有したこのホテルはチェックインの時間が[一般室]15:00、[スイート以上]18:00であり、チェックアウトは12:00に定められています。朝食は2階TOGETHER RESTAURANTで利用可能であり、料金は8歳以上の成人は8,000ウォン、36ヵ月~7歳は5,000ウォン、36ヵ月未満は3,000ウォンです。駐車場は外部地上に最大32台まで駐車可能です。部隊施設ではフィットネスセンターがあり、利用時間は午前6時から午前零時までです。広くてきれいな客室は厨房施設と落ち着いたベッドが備わっていて、カラオケとマイクを利用して、多彩な活動を楽しむことができます。位置と接近性はいいが、周辺の騒音と洗面台の不便さを考慮しなければなりません。一部客室の衛生状態は満足できるものではない場合もあるし、価格に比べて少し残念だことができます。親切な職員と無難な朝食はいるが、全般的には普通のレベルの満足度を持っているモーテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "このホテルはオリンピック公園の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには夢村土城駅と漢城(ハンソン)百済駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は[一般室]15:00、[スイート以上]18:00であり、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "このホテルの朝食は2階TOGETHER RESTAURANTで利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "料金は8歳以上の成人は8,000ウォン、36ヵ月~7歳は5,000ウォン、36ヵ月未満は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は外部地上に最大32台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルにはフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのフィットネスセンターの利用時間は何時から何時まですか？",
            "answer": "利用時間は午前6時から午前零時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には厨房施設と落ち着いたベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような騒音がありますか？",
            "answer": "周辺には騒音があることが考慮されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの衛生状態はどうですか？",
            "answer": "一部客室の衛生状態は満足できるものではない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "スタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどうですか？",
            "answer": "朝食は無難です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの満足度はどの程度ですか？",
            "answer": "全般的には普通のレベルの満足度を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 504
    }
}